逼站版權惡霸仆街死

逼漫越買越多日漫版權之餘又逼其他漫畫網站下架／停更
就快乜Q漫畫都唔使睇了

老翻狗又反我大逼站 我動物台國安今日清理門戶

幾搞笑，B站買翻正版版權，等動漫迷可以支持動漫產業就話人逼害，幾搞笑

你地睇老翻都逼害緊正版，知道冇?

要不是我大逼站 呢班乞衣賤畜那有動漫睇

動物台果然係連燈最多藍屍嘅group

撐正版就藍絲嘅話，咁我地寧願做藍絲，要睇老翻先做到黃絲你自己做飽佢

B站本身都開放免費睇正版，係有啲限制，已經好過完全唔畀你地睇，不過無論點都會有班老翻狗狗條道理

逼站國企學人講版權真係天大笑話老美都唔撚信喇

屌你老母逼站買埋咁多日本動漫荼毒國民崇洋媚外當習大死架
眾小粉紅一定要大力抵制篤灰讓逼站將所有不良資訊下架回復我國良好社會風氣

講得好!!~!

兇真幾時同我反擊cc台，睇唔過眼

我不是兇真
幫你唔到898

你25

垃圾逼站買完版權俾人篤灰又下架咁肉酸好心執柒咗佢

我不是

逼站真係惡過狗 口講正版 結果仲未做到全正版
又做版權惡霸 又要人下架
最on9就係動畫有d血 就cut /黑畫面
屌你老母買會員果D根本變左正版受害者
食屎啦逼站

留名觀戰

佢分公司攞咗獨家代理之後，用黑畫面同剪接和諧啲劇情，再鎖你區令你嗰區冇權用正版渠道睇某套熱門作品，然後其實佢係YouTube niconico bilibili三個入面翻版最多嘅網站，YouTube審查到你用版權音樂可以將你靜音，niconico就連MAD都容不下，相反bilibili就直接成套老翻俾你搵到出嚟睇，真係極具中國特色的版權保護主義

我買了年度大會員

還是有正版吧？你們為什麼不給大陸一個機會？

系

國安法都就立仲俾機會